% @Difficulté 3
% @Source mathGM
% @Niveau 2nde 
% @Theme Inéquations
\begin{exercice}[Source=mathGM]
 La longueur $L$ d'un rectangle est $2\sqrt{2}+2$ cm et son périmètre $P$ est $7\sqrt{2}+9$.\\
Sachant que $1,41<\sqrt{2}< 1,42$, encadrer le plus précisément possible la largeur $\ell$ de ce rectangle. 
\end{exercice}

\begin{Solution}
$4,615< \ell < 4,63$
\end{Solution}